{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 리베라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 食事、飲酒、娯楽では、他人に被害を与えてはなりません。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 宿泊可能かどうかは、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴は他の宿泊施設で拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 掃除時間は11時から14時までです。 プールの利用時間は午前10時から午前11時までで、プール内のサンベッドとテーブルは有料です。 泳ぐときは安全に留意し、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 バーベキューをするにはグリル料金を払わなければならず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 ペットは追加料金を払わなければならず、プールへの出入りが制限されます。 ペンションの駐車場は60台まで可能で、海水浴場との距離は車で1分の距離です。 ペンション内のビリヤード場、プールバー、ダーツ場、カフェも利用でき、周辺には莞島タワー、清海浦口の撮影場、九渓灯、樹木園、張保皐記念館などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "食事や飲酒はどこでできますか？",
            "answer": "食事や飲酒は宿泊施設内で行ってください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は他の宿泊施設で拒否される場合がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合は、保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間はありますか？",
            "answer": "チェックイン時間からチェックアウト時間まで客室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失には注意し、損害賠償の責任を負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室では個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前10時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "プール内のサンベッドとテーブルの利用は無料ですか？",
            "answer": "プール内のサンベッドとテーブルは有料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするには料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをするにはグリル料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊させるには料金が必要ですか？",
            "answer": "ペットを宿泊させる場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台まで可能ですか？",
            "answer": "ペンションの駐車場は最大60台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には莞島タワー、清海浦口の撮影場、九渓灯、樹木園、張保皐記念館などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 533
    }
}